呢排健身室好多垃圾肥撚季後鳥

我就係其中一隻

利申99kg 168cm 希望7月前練到the rock一半加出曬腹肌就ok

樓豬係個波黎?

屌你啦 暫時係姐

暫時身型 一日諗住減1磅到

細路版the rock動就得

我睇之前有個印度明星 60日都做到啦

而家已經the rock咁啦 仲練

唔明點解男仔可以咁撚肥 肥到咁係冇可能做到

咁難做到既野都做到

我樓下個看更都成日話我大隻 不過我都係想練下 聽講脂肪可以轉曬做肌肉

我骨架大 由細到大都係咁上下 聽講易大隻啲

難分真與假

下緊係真 岩岩join左100堂教練

肚腩好似唔關骨架事

sor 我骨架大過你 瘦身材睇落大隻

肥同大隻就好似型到柒係好似變既 但你e加係肥呢

sor 我骨架大過你 瘦身材睇落大隻

肥同大隻就好似型同柒係好易變既 但你e加係肥呢

人地之前有操開有個底先做到
係為拍戲先變肥
佢大把$ 60日唔使扮工淨係操
仲要嚴格控制飲食

力威健身幫到你

上網D幾多日練成全部都好撚假, 根本本身係大隻,食肥自己再減
個個傻仔就以為真係咁易